2100 眾新聞中國組 新版中共簡史淡化毛澤東錯誤 學者：習近平推中國共產黨內整風 樹立個人權威

#眾新聞中國組 #毛澤東 #習近平

2100 眾新聞中國組
新版中共簡史淡化毛澤東錯誤 學者：習近平推中國共產黨內整風 樹立個人權威｜
日本政府決定將311福島核廢水排放入海 中國外交部：極不負責任｜
河南96歲高齡攤販爆紅惹圍觀 非因食物美味
（眾新聞中國組）
20210413

眾新聞
83.5K subscribers

#眾新聞中國組 13/04/2021

00:59 新版中共簡史淡化 #毛澤東 錯誤 學者： #習近平 推黨內整風 樹個人權威

09:55 日本決定將核廢水排放入海 中國外交部：極不負責任 專家：對人體影響較低

19:35 河南96歲高齡攤販爆紅惹圍觀 非因食物美味 只因口齒伶俐

【眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

#眾新聞中國組 #中共黨史 #文化大革命 #毛澤東 #習近平 #日本福島核事故 #網紅阿婆
－－－－－－－－
【請即訂閱眾新聞，支持中國組】
訂戶回饋禮：
・新書《7.1到七一》
・5張抗爭運動關鍵事件圖解海報
・兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧化飛灰 不作浮塵」為設計
亼 緊貼眾新聞 亼
MeWe：
Follow TG：
Twitter:
IG：

毛主席生前曾經對我們講過，他一生做了兩件事情：一件是打倒了蔣介石，把蔣介石趕到臺灣，戰勝了日本帝國主義，把日本帝國主義趕出中國；一件是，勝利地進行了無產階級文化大革命。

習大大會做啲咩呢

我估佢會想話自己

將所有中國人脫貧
建立雙循環

返番去推動個人崇拜，正呀

2013年係支那街頭見到有返果啲油墨頭像畫擺佢個樣出黎就知呢條友係極左狗